大波 白滑 長腿 學生妹 多圖

唔好意思呀呃咗你入嚟，其實我喺想講黎緊六月二十三號有個悼念沙士抗疫英雄嘅活動，想喺到呼籲咁多位巴絲打當日七點半一起去香港公園悼念呢班屬於香港嘅英雄。同上年一樣，嗰日會有一班熱心市民預備少量花俾大家去悼念，仲會有啲單張去俾大家再次了解吓沙士呢回事。根據上年經驗，當日唔會有政黨籌款、唔會有所謂大台、唔會有唱歌悼念環節，亦都無咩特別訴求，只喺好簡單攞住支花喺抗疫英雄嘅石像面前自行默哀悼念。

呢到有條關於個活動嘅FB Link :

中大學生會都有相關聲明同行動：

真心希望大家除咗會去悼念六四、悼念喺隔離國家嘅民主烈士之餘，千萬唔好忘記呢班為香港而犧牲自己生命嘅英雄，無佢啦，我哋都唔會有命喺到上連登。就算去唔到，都希望大家可以喺當日自己抽少少時間點哀作自行悼念，有份心意就得，悼念呢回事真喺唔需要搞到好大陣仗。

記住：六月廿三號 七點半 香港公園太極園 勿忘抗疫英雄

Push

人地中學雞做ies都識貼翻兩張J圖致謝啦

如果想了解多啲抗疫英雄嘅資訊，當時嘅情況，大家可以Like呢嗰page（毋忘抗疫英雄），呢班人真喺好有心!!!

屌你老母

唔需要呃人入黎

你直講仲好啦屌你老母臭閪
沙士英雄俾你條撚樣影撚衰晒

on9

標題呃盡巴打，J圖都無張，唔可以原諒。

唉…幫推，建議你開過個

點解唔可以直接講

實捉到你

屌你老母吖
直接用個活動做標題去吸引人啦
搞埋啲九唔搭八野

搞到好cheap 開過個post 啦

對唔住咁多位巴打，我開過嗰

已封鎖會員

你做埋呢D濕鳩野只會令你討厭你所講既野

我屌你老母呀

個活動其實都幾有意義，唔需要用呢d標題呃人入黎睇

另一個相關post都有撐

屌你老母好地地一個悼念活動你當係乜鳩？